光復TESLA

轉燈了

500入嘅 等等我地 黎緊啦

同我上

好友啪啪啪

上